#!/bin/bash

CHITRAGUPTA="THECGVALS"
REQFOLDER="THECGFOLDER"
WHERETORUNFROM="THEBRAHMAIPDET"
TEMPLOC="TEMPDPLOC"
STACKNAME="THECURSTACK"
NOHUP="LOGFILE"
MEMYSELF="SELFME"
REQUNQ="UNQREQ"

BASE="/opt/Matsya"

IFS='â– ' read -r -a CHITRAGUPTA_VAL <<< $CHITRAGUPTA
CGLOGINDET="${CHITRAGUPTA_VAL[0]}"

CGPORTSDET="${CHITRAGUPTA_VAL[1]}"		
IFS=',' read -r -a CGPORTS_DET <<< "$CGPORTSDET"
PORT_1="${CGPORTS_DET[0]}"
PORT_2="${CGPORTS_DET[1]}"
PORT_3="${CGPORTS_DET[2]}"
PORT_4="${CGPORTS_DET[3]}"

CGGUACAMOLEDET="${CHITRAGUPTA_VAL[2]}"
IFS=',' read -r -a CGGUACAMOLE_DET <<< "$CGGUACAMOLEDET"
V3="${CGGUACAMOLE_DET[0]}"
V4="${CGGUACAMOLE_DET[1]}"
V5="${CGGUACAMOLE_DET[2]}"
V7="${CGGUACAMOLE_DET[5]}"
V8="${CGGUACAMOLE_DET[6]}"
V9="${CGGUACAMOLE_DET[7]}"
IFS=':' read -r -a _V9 <<< "$V9"
GMMEM="${_V9[0]}"
GMCRS="${_V9[1]}"
V10="${CGGUACAMOLE_DET[8]}"
IFS=':' read -r -a _V10 <<< "$V10"
GCMEM="${_V10[0]}"
GCCRS="${_V10[1]}"
			
CGMYSQLDET="${CHITRAGUPTA_VAL[3]}"
IFS=',' read -r -a CGMYSQL_DET <<< "$CGMYSQLDET"
V1="${CGMYSQL_DET[0]}"
V2="${CGMYSQL_DET[1]}"
IFS=':' read -r -a _V2 <<< "$V2"
PGMEM="${_V2[0]}"
PGCRS="${_V2[1]}"
V6="${CGMYSQL_DET[2]}"

CGPHPADDET="${CHITRAGUPTA_VAL[4]}"
IFS=',' read -r -a CGPHPAD_DET <<< "$CGPHPADDET"
PHPAD1="${CGPHPAD_DET[0]}"
PHPAD2="${CGPHPAD_DET[1]}"
IFS=':' read -r -a _PHPAD2 <<< "$PHPAD2"
PHPAD3="${_PHPAD2[0]}"
PHPAD4="${_PHPAD2[1]}"
PHPAD5="${CGPHPAD_DET[2]}"

CGMDET="${CHITRAGUPTA_VAL[5]}"
IFS=',' read -r -a CGM_DET <<< "$CGMDET"
MT0="${CGM_DET[0]}"
MT1="${CGM_DET[1]}"
MT2="${CGM_DET[2]}"
MT3="${CGM_DET[3]}"
MT4="${CGM_DET[4]}"
MT5="${CGM_DET[5]}"
MT6="${CGM_DET[6]}"
MT7="${CGM_DET[7]}"
IFS=':' read -r -a _MT7 <<< "$MT7"
MT7_M="${_MT7[0]}"
MT7_C="${_MT7[1]}"
MT8="${CGM_DET[8]}"
MT9="${CGM_DET[9]}"
IFS=':' read -r -a _MT9 <<< "$MT9"
MT9_M="${_MT9[0]}"
MT9_C="${_MT9[1]}"
MT10="${CGM_DET[10]}"
MT11="${CGM_DET[11]}"
IFS=':' read -r -a _MT11 <<< "$MT11"
MT11_M="${_MT11[0]}"
MT11_C="${_MT11[1]}"
MT12="${CGM_DET[12]}"
MT13="${CGM_DET[13]}"
IFS=':' read -r -a _MT13 <<< "$MT13"
MT13_M="${_MT13[0]}"
MT13_C="${_MT13[1]}"

DOCKERPTEMPLATE=$(cat /dev/urandom | tr -dc 'a-zA-Z0-9' | fold -w 15 | head -n 1)
echo "version: '3.7'
services:
  prometheus:
    image: $MT6
    volumes:
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/prometheusdata
        target: /prometheus
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/prometheus/prometheus.yml
        target: /etc/prometheus/prometheus.yml
      - type: bind
        source: /var/run/docker.sock
        target: /var/run/docker.sock        
    ports:
      - \"$MT1:9090\"
    deploy:
      replicas: 1
      placement:
        constraints:
          - node.labels.""$STACKNAME""CHITRAGUPTAreplica == true   
      resources:
        limits:
          cpus: '$MT7_C'
          memory: '""$MT7_M""M'
    networks:
      - $STACKNAME-encrypted-overlay

  node-exporter:
    image: $MT12
    ports:
      - \"$MT4:9100\"    
    volumes:
      - type: bind
        source: /proc
        target: /host/proc
        read_only: true 
      - type: bind
        source: /sys
        target: /host/sys
        read_only: true 
      - type: bind
        source: /
        target: /rootfs
        read_only: true                      
    command:
      - '--path.procfs=/host/proc'
      - '--path.sysfs=/host/sys'"'
      - '"'"'--collector.filesystem.ignored-mount-points=^/(sys|proc|dev|host|etc)($$|/)'"'"'
    '"deploy:
      mode: global
      resources:
        limits:
          cpus: '$MT13_C'
          memory: '""$MT13_M""M'
    networks:
      - $STACKNAME-encrypted-overlay

  grafana:
    image: $MT10
    environment:
      - GF_SECURITY_ADMIN_PASSWORD=$MT0
    volumes:
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/grafanadata
        target: /var/lib/grafana
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/grafana/datasource.yml
        target: /etc/grafana/provisioning/datasources/datasource.yml
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/grafana/dashboard.yml
        target: /etc/grafana/provisioning/dashboards/dashboard.yml
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/grafana/dashboard.json
        target: /etc/grafana/provisioning/dashboards/dashboard.json 
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/grafana/container-metrics.json
        target: /etc/grafana/provisioning/dashboards/container-metrics.json
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/grafana/node-metrics.json
        target: /etc/grafana/provisioning/dashboards/node-metrics.json
    ports:
      - \"$MT3:3000\"
    depends_on:
      - prometheus
    deploy:
      replicas: 1
      placement:
        constraints:
          - node.labels.""$STACKNAME""CHITRAGUPTAreplica == true   
      resources:
        limits:
          cpus: '$MT11_C'
          memory: '""$MT11_M""M'
    networks:
      - $STACKNAME-encrypted-overlay

  cadvisor:
    image: $MT8
    volumes:
      - type: bind
        source: /var/run/docker.sock
        target: /var/run/docker.sock
        read_only: true
      - type: bind
        source: /
        target: /rootfs
        read_only: true 
      - type: bind
        source: /var/run
        target: /var/run
        read_only: true 
      - type: bind
        source: /sys
        target: /sys
        read_only: true 
      - type: bind
        source: /var/lib/docker/
        target: /var/lib/docker
        read_only: true                                        
    ports:
      - \"$MT2:8080\"
    depends_on:
      - prometheus
    deploy:
      mode: global  
      resources:
        limits:
          cpus: '$MT9_C'
          memory: '""$MT9_M""M'
    networks:
      - $STACKNAME-encrypted-overlay
          
  mysql:
    image: $V1
    environment:
      MYSQL_DATABASE: $V3
      MYSQL_USER: $V4
      MYSQL_PASSWORD: $V5
      MYSQL_ROOT_PASSWORD: $V6
    ports:
      - \"$PORT_1:3306\"
    volumes:   
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/data/mysql
        target: /var/lib/mysql
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/mysql/initdb.sql
        target: /docker-entrypoint-initdb.d/initdb.sql
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/mysql/schema/initdb-redux.sql
        target: /docker-entrypoint-initdb.d/initdb-redux.sql 
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/mysql/my.cnf
        target: /etc/mysql/my.cnf
        read_only: true               
    deploy:
      replicas: 1
      placement:
        constraints:
          - node.labels.""$STACKNAME""CHITRAGUPTAreplica == true   
      resources:
        limits:
          cpus: '$PGCRS'
          memory: '""$PGMEM""M'
    networks:
      - $STACKNAME-encrypted-overlay

  guacamole:
    image: $V7
    environment:
      GUACAMOLE_HOME: /home/guacamole/.guacamole2
      GUACD_HOSTNAME: guacd
      GUACD_PORT: 4822 
      MYSQL_HOSTNAME: mysql
      MYSQL_DATABASE: $V3
      MYSQL_USER: $V4
      MYSQL_PASSWORD: $V5
      MYSQL_ROOT_PASSWORD: $V6                 
    depends_on:
      - mysql
      - guacd      
    ports:
      - \"$PORT_2:8080\"
    volumes:   
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/guacamole
        target: /etc/guacamole
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/guacamoledata
        target: /home/guacamole/.guacamole2     
    deploy:
      replicas: 1
      placement:
        constraints:
          - node.labels.""$STACKNAME""CHITRAGUPTAreplica == true   
      resources:
        limits:
          cpus: '$GMCRS'
          memory: '""$GMMEM""M'
    networks:
      - $STACKNAME-encrypted-overlay

  guacd:
    image: $V8      
    ports:
      - \"$PORT_3:4822\"
    volumes:   
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/guacddata
        target: /usr/local/guacamole    
    deploy:
      replicas: 1
      placement:
        constraints:
          - node.labels.""$STACKNAME""CHITRAGUPTAreplica == true   
      resources:
        limits:
          cpus: '$GCCRS'
          memory: '""$GCMEM""M'
    networks:
      - $STACKNAME-encrypted-overlay

  phpmyadmin:
    image: $PHPAD1
    environment:
      PMA_HOST: mysql
      PMA_PORT: 3306
      MYSQL_ROOT_PASSWORD: $PHPAD5          
    ports:
      - "$PORT_4:80"
    volumes:   
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/phpmyadmin/boodark
        target: /var/www/html/themes/boodark
        read_only: true       
      - type: bind
        source: $REQFOLDER/phpmyadmin/config.user.inc.php
        target: /etc/phpmyadmin/config.user.inc.php
        read_only: true                
    depends_on:
      - mysql         
    deploy:
      replicas: 1
      placement:
        constraints:
          - node.labels.""$STACKNAME""CHITRAGUPTAreplica == true   
      resources:
        limits:
          cpus: '$PHPAD4'
          memory: '""$PHPAD3""M'
    networks:
      - $STACKNAME-encrypted-overlay
      
networks:
  $STACKNAME-encrypted-overlay:
    external: true" | tee $TEMPLOC/$DOCKERPTEMPLATE > /dev/null

IFS=',' read -r -a WHERETO_RUNFROM <<< "$WHERETORUNFROM"
VL1="${WHERETO_RUNFROM[0]}"
VL2="${WHERETO_RUNFROM[1]}"
VL3="${WHERETO_RUNFROM[2]}"
VL4="${WHERETO_RUNFROM[3]}"

cat $TEMPLOC/$DOCKERPTEMPLATE

echo "" && echo "Install Guacamole & MySql..."
echo "" && echo "Install Prometheus, Grafana, Node Exporter & cAdvisor..."
scp -i "$VL1" -o StrictHostKeyChecking=no -P $VL2 "$TEMPLOC/$DOCKERPTEMPLATE" "$VL3@$VL4:/home/$VL3"
ssh -i "$VL1" -o StrictHostKeyChecking=no -p $VL2 $VL3@$VL4 "sudo rm -f /home/$VL3/ChitraGupta.yml && sudo mv /home/$VL3/$DOCKERPTEMPLATE /home/$VL3/ChitraGupta.yml && docker stack deploy --compose-file /home/$VL3/ChitraGupta.yml $STACKNAME""_CHITRAGUPTA && sudo rm -f /home/$VL3/ChitraGupta.yml"

sudo rm -f $TEMPLOC/$DOCKERPTEMPLATE
sudo rm -f $MEMYSELF
sudo mv $NOHUP $BASE/Output/Logs/$REQUNQ-CHITRAGUPTA$STACKNAME.out

